<resources>
    <string name="app_name">Barista School</string>
    <string name="raf">Раф - это кофейный напиток на основе эспрессо, сливок и сиропа или сахара."&#xA;"
                     Оригинальный напиток был придуман в Москве, в кофейне "Coffee Bean" и включал в
        себя эспрессо, сливки и ванильный сахар. Постоянный посетитель кафе, режиссёр
        Рафаэль Тимарбаев, отказывался от обычных кофейных напитков, и попросил сотрудников придумать
        что-то новое для него. В результате эксперимента троих бариста — Глеба Невейкина,
        Артёма Берестова и Галины Самохиной — появился кофейный напиток «для Рафа»"
        Сейчас чаще используют сироп вместо сахара, причем не обязательно ванильный,
        в целом ограничиваться одним только сиропом тоже не обязательно. Лавандовый раф, сырный раф,
        раф с арахисовой пастой. Вариаций рафа - бесконечное множество, но класический вариант
        это кофе, сливки и ванильный сахар/сироп. </string>

    <string name="coldBrew">Колд брю- это кофе который готовится при помощи холодной воды.
        Его отличительная особенность (кроме метода приготовления) это высокое содержание кофеина
        и относительно низкая горечь во вкусе."&#xA;"
        Как же его приготовить? Рекомендуется использовать 60-70г молотого кофе на 1л воды,
        или 35г на 500мл т.к. время экстракции весьма продолжительное. Кофе необходимо помолоть
        крупно, залить холодной водой и поставить в холодильник на 12-24 часа.
        По мере приготовления его можно пробовать чтобы найти вкус который нравится и прервать
        экстракцию отфильтровав готовый напиток.
        Кофе довольно прост в приготовлении, может быть основой для других напитков и отлично
        освежает в летнюю жару. </string>

    <string name="americano">Американо - это напиток, который состоит из эспрессо и горячей воды.
        Название "американо" появилось в Италии во время Второй мировой войны, когда
        американские солдаты в итальянский эспрессо добавляли кипяток, чтобы разбавить
        напиток и уменьшить его крепость. С тех пор американо стал одним из самых популярных
        кофейных напитков во всем мире.
        Рекомендованые пропорции это 1к2. То есть на 2 порции эспрессо (60мл) будет 120 мл. воды.
        Вкус ожидаемо будет менее насыщенным и густым, но более мягким."&#xA;"
        Есть вариация приготовления которая имеет свое название - "Long black". Разница в том что
        в отличии от американо в лонг блек мы добовляем эспрессо в воду а не наоборот.
        Такая последовательность приготовления помогает сохранить крема на поверхности напитка.
        Однако
        если при приготовлении американо сократить растояние с которого мы проливаем воду в эспрессо
        (поднести кран максимально близко к нему) мы сохраним большую часть крема."&#xA;"
        Крема - кофейная пенка на поверхности напитка. Многие считают что на поверхности американо
        эта пенка обязательнодолжна быть. Но стоит учитывать что при использовании смеси без
        робусты крема получитсяжидкой и быстро растворится.</string>

    <string name="Brew">Brew Ratio (Брю рэтио) - это соотношение кофе к воде используемой
        для заваривания."&#xA;"
        Пример : Brew ratio 1:1,8 это значит на 1 грамм кофе 1,8 мл воды."&#xA;"
        Зачем нам нужен этот показатель? Зная брю рэтио мы можем в точности
        повторить понравившуюся нам чашку, что в свою очередь привдет к более осознаному приготовлению
        и стабильному результату..</string>

    <string name="capuch">Капучино - напиток на основе эспрессо, молока и молочной пены.
        При приготовлении капучино важно соблюдать баланс. В напитке должен читаться кофе
        и должна быть возможность как следует распробовать молоко. Молоко должно быть достаточно
        жирным, что касается температуры - SCA рекомендует нагревать молоко в диапазоне
        от 55 до 65 градусов. При более низких температурах пена будет нестабильной и жидкой. Перегретое молоко
        может испортить вкус напитка."&#xA;"
        Рекомендуется использовать 150-180 мл. молока на одну порцию эспрессо с расширением
        примерно 20%. Соответственно на 2 порции эспрессо в два раза больше молока.
        Поэтому желательно вводить 2 объема в меню, стандартный и двойной. В противном случае=
        пропорции у напитков будут разные, и у позиций с одинаковым названием будет разный вкус.</string>

    <string name="espresso">Эспрессо - классический кофейный напиток приготовленный в кофемашине
        с помощью непрерывной подачи горячей воды под давлением. Примерный объем 25-35 мл.
        Количество кофе 7-10гр."&#xA;"
        Более точно эти параметры вы выбираете отталкиваясь от того какой результат вы желаете получить
        от вашего кофе."&#xA;"
        Это довольно плотыный по текстуре напиток. Многие называют его концентрированным
        так как при довольно малньком объеме он обладает весьма ярким вкусом.Эспрессо явлется
        основой многих напитков. Самые простые из них это ристретто и лунго."&#xA;"
        Ристретто - это вариант приготовления эспрессо в котором мы уменьшаем вес готового напитка
        и при этом оставляем то же количество молотого зерна. По сути мы просто уменьшаем время
        экстракции, за счет чего получаем более насыщенный вкус и меньшее количество кофеина.
        Обусловлено это тем что во время контакта кофе с водой в нее в первую очередь попадают
        эфирные масла, кофеин же является более труднорастворимым веществом и экстрагируется
        гораздо позже."&#xA;"
        Если же увеличить время пролива и вес готового напитка том получим лунго.
        Лунго - менее плотный, вкус не такой яркий и насыщенный но в нем больше кофеина.</string>

    <string name="flat">Флэт уайт - напток на основе эспрессо и молока. Он крепче латте и
        капучино, т.к. на объем напитка в 200-240 мл используются 2 порции эспрессо. Пена у него
        не высокая, расширение молока примерно 10%."&#xA;"
        Вкус напитка более яркий, более кофейный, в последнее время он активно завоевывает
        популярность, возможно это связано с тем что в индустрии кофе есть тенденция отказа от
        робусты и людям которые привыкли пить тот же капучино на робустированной смеси теперь не
        хватает прежней крепости и интенсивности которую им может дать флэт уайт.</string>

    <string name="latte">Кофе латте - напток на основе эспрессо, молока и молочной пены. От
        капучино его отличают пропорции. В латте больше молока и значительно меньше пена.
        Раньше при приготовлении напитка отслаивали пену, делали ее более объемной,акуратно вливали
        эспрессо чтобы напиток выглядил слоистым, и получился примерно как на картинке выше.
        Такой напиток часто называют латте  макиато."&#xA;"
        Сейчас так редко где готовят. На данный момент стандарт - это пена меньше чем в капучино,
        и соотношение 1 порция эспрессо на 210-240 мл.напитка. Традиционно эспрессо вливается в
        молоко, но если влить молоко в кофе соблюдая эти пропорции напиток все еще будет латте."&#xA;"
        Как можно понять из названия вкус у латте молочный, кофе чувствуется слабо. Возможно именно
        из-за того что концепция напитка не направлена на точное распознавание вкуса кофе,
        напиток латте стал полем для эксперементов с различными добавками и сиропами.
        Например пряный латте с добавлением смеси специй, латте куркума с куркумой и медом.
        Тыквенный или фисташковый латте с одноименными сиропами. Вариаций масса.</string>

    <string name="pour">Время пролива - это время за которое вода проходит через кофе.
        Может быть разным в зависимости от метода. При слишком быстром проливе в воде задерживается
        слишком мало частиц и масел что делает вкус недостаточно насыщеным, возможно излишне кислым.
        Если время пролива напротив черезмерно - то в напиток попадает больше кофеина и других
        веществ которые делают вкус значительно более горьким."</string>
</resources>