<resources>
    <string name="app_name">Barista School</string>
    <string name="raf">Раф - это кофейный напиток на основе эспрессо, сливок и сиропа или сахара."&#xA;"
        Оригинальный напиток был придуман в Москве, в кофейне "Coffee Bean" и включал в
        себя эспрессо, сливки и ванильный сахар. Постоянный посетитель кафе, режиссёр
        Рафаэль Тимарбаев, отказывался от обычных кофейных напитков, и попросил сотрудников придумать
        что-то новое для него. В результате эксперимента троих бариста — Глеба Невейкина,
        Артёма Берестова и Галины Самохиной — появился кофейный напиток «для Рафа»""&#xA;"
        Как готовить раф?"&#xA;"
        1.Приготовить 1 порцию эспрессо."&#xA;"
        2. Добавить 20мл сиропа(в оригинальном рецепте был ванильный сахар 10гр)."&#xA;"
        3.Добавить сливки с жирностью 10% 150мл."&#xA;"
        Взбиваем! расширение молока - 10%."&#xA;"
        Напиток готов. Раф является универсальным напитком для эксперементов, существует огромное количество
         различных вариаций приготовления. Раф халва, лавандовый раф, сырный.
    </string>

    <string name="coldBrew">Колд брю- это кофе который готовится при помощи холодной воды.
        Его отличительная особенность (кроме метода приготовления) это высокое содержание кофеина
        и относительно низкая горечь во вкусе."&#xA;"
        Как же его приготовить? Рекомендуется использовать 60-70г молотого кофе на 1л воды,
        или 35г на 500мл т.к. время экстракции весьма продолжительное. Кофе необходимо помолоть
        крупно, залить холодной водой и поставить в холодильник на 12-24 часа.
        По мере приготовления его можно пробовать чтобы найти вкус который нравится и прервать
        экстракцию отфильтровав готовый напиток.
        Кофе довольно прост в приготовлении, может быть основой для других напитков и отлично
        освежает в летнюю жару. </string>

    <string name="americano">Американо - это напиток, который состоит из эспрессо и горячей воды.
        Название "американо" появилось в Италии во время Второй мировой войны, когда
        американские солдаты в итальянский эспрессо добавляли кипяток, чтобы разбавить
        напиток и уменьшить его крепость. С тех пор американо стал одним из самых популярных
        кофейных напитков во всем мире.
        Рекомендованые пропорции это 1к2. То есть на 2 порции эспрессо (60мл) будет 120 мл. воды.
        Вкус ожидаемо будет менее насыщенным и густым, но более мягким."&#xA;"
        Есть вариация приготовления которая имеет свое название - "Long black". Разница в том что
        в отличии от американо в лонг блек мы добовляем эспрессо в воду а не наоборот.
        Такая последовательность приготовления помогает сохранить крема на поверхности напитка.
        Однако
        если при приготовлении американо сократить растояние с которого мы проливаем воду в эспрессо
        (поднести кран максимально близко к нему) мы сохраним большую часть крема."&#xA;"
        Крема - кофейная пенка на поверхности напитка. Многие считают что на поверхности американо
        эта пенка обязательнодолжна быть. Но стоит учитывать что при использовании смеси без
        робусты крема получится жидкой и быстро растворится.</string>

    <string name="Brew">Brew Ratio (Брю рэтио) - это соотношение веса молотого кофе к весу готового напитка."&#xA;"
        Пример : Brew ratio 1:1,8 это значит на 1 грамм кофе выход 1,8 грамм напитка."&#xA;"
        Зачем нам нужен этот показатель? Зная брю рэтио мы можем в точности
        повторить понравившуюся нам чашку, что в свою очередь привдет к более осознаному приготовлению
        и стабильному результату. А так же показатель поможет более правильно подойти к поиску
        необходимого вкуса и при настройке эспрессо и при других способах приготовления кофе.</string>

    <string name="capuch">Капучино - напиток на основе эспрессо, молока и молочной пены.
        При приготовлении капучино важно соблюдать баланс. В напитке должен читаться кофе
        и должна быть возможность как следует распробовать молоко. Молоко должно быть достаточно
        жирным, что касается температуры - SCA рекомендует нагревать молоко в диапазоне
        от 55 до 65 градусов. При более низких температурах пена будет нестабильной и жидкой. Перегретое молоко
        может испортить вкус напитка."&#xA;"
        Рекомендуется использовать 150-180 мл. молока на одну порцию эспрессо с расширением
        примерно 30%. Соответственно на 2 порции эспрессо в два раза больше молока.
        Поэтому желательно вводить 2 объема в меню, стандартный и двойной. В противном случае
        пропорции у напитков будут разные, и у позиций с одинаковым названием будет разный вкус."&#xA;"
        "&#xA;"
        Как приготовить капучно?"&#xA;"
        "&#xA;"
        Нам понадобится питчер. Он должен быть чистым, сухим и холодным. Холодный питчер позволит
        увеличить время смешивания молока."&#xA;"
        Молоко - тоже должно быть холодным. Рекомендуемая жирность 3,2%-4%. При таких значениях оно
        будет хорошо взбиваться, получится так называемая "микропена"."&#xA;"
        Молоко взбивается в 2 стадии:"&#xA;"
        1.Аэрация - необходимо продуть стимер(паровик, капучинатор, панарелло) чтобы избавиться от
        конденсаита внутри трубки.  Затем наполняем питчер молоком оставляя примерно 0,5 см до
        внутреннего носика питчера. Углубляем стимер в молоко на 1,5 см таким образом, чтобы при
        начале работы образовалась воронка. Самый простой способ - визуально разделить поверхность
        молока на 4 сектора, расположить стимер под углом 45 градусов в левый или правый верхний
        сектор. Включаем стимер, уеличиваем объем и  нагреваем молоко примерно до 40
        градусов."&#xA;"
        2.Перемешивание - немного углубляем стимер в молоко, все еще сохраняя воронку, и ждем пока
        молоко и пена перемешается до однородности. Общее увеличение объема должно быть около 30%,
        температура примерно 65 градусов. Если слишком увеличить пену - она будет сухой, недостаточно
        расширенное молоко дает очень жидкую пену. Важно не перегреть молоко, иначе оно станет не вкусным.
        Тактильно, по ощущением молоко нужно перестать взбивать когда руке становится не комфортно
        держать питчер.
    </string>

    <string name="espresso">Эспрессо - классический кофейный напиток приготовленный в кофемашине
        с помощью непрерывной подачи горячей воды под давлением. Примерный объем 25-35 мл.
        Количество кофе 7-10гр."&#xA;"
        Более точно эти параметры вы выбираете отталкиваясь от того какой результат вы желаете получить
        от вашего кофе."&#xA;"
        Это довольно плотный по текстуре напиток. Многие называют его концентрированным
        так как при довольно малньком объеме он обладает весьма ярким вкусом.Эспрессо явлется
        основой многих напитков. Самые простые из них это ристретто и лунго."&#xA;"
        Ристретто - это вариант приготовления эспрессо в котором мы уменьшаем вес готового напитка
        и при этом оставляем то же количество молотого зерна. По сути мы просто уменьшаем время
        экстракции и вес напитка, за счет чего получаем более насыщенный вкус и меньшее количество кофеина.
        Обусловлено это тем что во время контакта кофе с водой в нее в первую очередь попадают
        эфирные масла,соли, кислоты и сахара, а кофеин же является более труднорастворимым веществом и экстрагируется
        позже."&#xA;"
        Если же увеличить время пролива и вес готового напитка то получим лунго.
        Лунго - менее плотный, вкус не такой яркий и насыщенный но в нем больше кофеина."&#xA;"
        "&#xA;"
        Как готовить эспрессо?"&#xA;"
        "&#xA;"
        1. Дозируем кофе. Дозировка может отличаться от типа холдера (двойной или одинарный) и от
        размера корзины. Лучше использовать двойной - из-за формы корзины экстракция происходит
        стабильнее и равномернее. Могут различаться сами корзинки для холдера. Чем менее плотные зерна
        используются тем легче кофе отдает весь свой вкус воде, соответственно можно использовать
        корзинку на меншее количество кофе. Более плотное зерно (светлой обжарки, мытая обработка) -
         хуже экстрагируется и нужно увеличивать количество кофе."&#xA;"
        2. Темперуем.  Нужно равномерно распределить кофе по корзине, избавиться от комочков и утрамбовать при
        помощи темпера. Это нужно для того чтобы у воды не было возможности просочиться в каналы. В
        таком случае часть кофе переэкстрагируется, а часть недоэкстрагируется и эспрессо будет не вкусным.
        Есть оборудование которое помогает в этом, например различные разравниватели кофе, пуш-темперы с
        ограничителем по краю, но они не обязательны. Можно разбить комочки и распределить кофе
        при помощи зубочистки. Затем с помощью темпера с плоским дном утрамбовать кофе.При темперовке
        нужно держать руку под прямым углом, чтобы утрамбовать кофе максимально ровно, в противном
        случае вода будет более интенсивно протекать лишь с одной стороны, что также не лучшим образом
        скаажется на вкусе напитка. Можно предварительно потренироваться с весами, чтобы обеспечить
        стабильность темперовки от чашки
        к чашке. Важно подобрать темпер к холдеру так чтобы диаметр холдера максимально совпадал
        с диаметром темпера, но так чтобы он не застрявал."&#xA;"
        3. Экстракция. Перед тем как вставить холдер в группу нужно пролить воду. Это необходимо для
        того чтобы снизить температуру в группе и очистить дисперсионную сетку от остатков кофе.
        Затем вставляем холдер в группу кофемашины и сразу же включаем пролив, потому что химические
        реакции вызванные высокой температурой уже запустились. Проливаем кофе, выключаем пролив. Вес
        готового напитка должен быть больше порции зерна примерно в 1,8 - 2,3 раза. Все зависит от
        Brew ratio который вы выбрали."&#xA;"
        Как вы можете повлиять на вкус эспрессо?""&#xA;"
        Есть несколько параметров :"&#xA;"
        1.Масса зерна "&#xA;"
        2.Масса напитка "&#xA;"
        Уменьшение коэфицента дает больше кислотности, делает напиток более плотным. Увеличение - напротив.
        3.Время"&#xA;"
        И параметры которые настраиваются не так часто: "&#xA;"
        4. Температура воды. Чем выше температура - тем более легко кофе будет отдавать вещества в
        воду. Если кофе не плотный, темная обжарка, робустированная смесь - он будет ощущаться более
        горьким чем при менее высокой температуре воды."&#xA;"
        5.Давление - в целом схоже с температурой. Высокое давление выдавливает из кофе больше. Есть
        смысл ставить высокое давление при использовании зерна с высокой плотностью."&#xA;"
        При поиске своего рецепта рекомендуется для точки отсчета брать коэфицент 2 и измеряя показания
        менять не более одного параметра за раз. Так вы найдете тот эспрессо который нужен вам.
        </string>

    <string name="flat">Флэт уайт - напток на основе эспрессо и молока. Он крепче латте и
        капучино, т.к. на объем напитка в 200-240 мл используются 2 порции эспрессо. Пена у него
        не высокая, расширение молока примерно 10%."&#xA;"
        Вкус напитка более яркий, более кофейный, в последнее время он активно завоевывает
        популярность, возможно это связано с тем что в индустрии кофе есть тенденция отказа от
        робусты и людям которые привыкли пить тот же капучино на робустированной смеси теперь не
        хватает прежней крепости и интенсивности которую им может дать флэт уайт.</string>

    <string name="latte">Кофе латте - напток на основе эспрессо, молока и молочной пены. От
        капучино его отличают пропорции. В латте больше молока и значительно меньше пена.
        Раньше при приготовлении напитка отслаивали пену, делали ее более объемной,акуратно вливали
        эспрессо чтобы напиток выглядил слоистым, и получился примерно как на картинке выше.
        Такой напиток часто называют латте  макиато."&#xA;"
        Сейчас так редко где готовят. На данный момент стандарт - это пена меньше чем в капучино,
        расширение примерно 10% и соотношение 1 порция эспрессо на 210-240 мл.напитка. Традиционно
        эспрессо вливается в
        молоко, но если влить молоко в кофе соблюдая эти пропорции напиток все еще будет латте."&#xA;"
        Как можно понять из названия вкус у латте молочный, кофе чувствуется слабо. Возможно именно
        из-за того что концепция напитка не направлена на точное распознавание вкуса кофе,
        напиток латте стал полем для эксперементов с различными добавками и сиропами.
        Например пряный латте с добавлением смеси специй, латте куркума с куркумой и медом.
        Тыквенный или фисташковый латте с одноименными сиропами. Вариаций масса.</string>

    <string name="pour">Время пролива - это время за которое вода проходит через кофе.
        Может быть разным в зависимости от метода. При слишком быстром проливе в воде задерживается
        слишком мало частиц и масел что делает вкус недостаточно насыщеным, возможно излишне кислым.
        Если время пролива напротив черезмерно - то в напиток попадает больше кофеина и других
        веществ которые делают вкус значительно более горьким."</string>

    <string name="franch">Приготовления кофе при помощи френч-пресса - один из самых простых способов,
    вместе с тем он один из самых популярных. Поскольку кофе во френч-прессе заваривется при помощи
        имерсии (настаивания) он получается достаточно насыщенным и плотным(в том числе и из-за того
        что фильтр френч-пресса не способен отфильтровывать частички кофе малой фракции), и процесс
        экстракции проходит более равномерно за счет того что кофе и вода настаиваются вместе, в отличии
        методов с проливом."&#xA;"
        Как готовить кофе во френч-прессе?"&#xA;"
        Нам понадобятся:"&#xA;"
        1. Кофе. Крупного помола - чем меньше помол тем более плотный и крепкий получится
        напиток. На стандартный френч-пресс объемом 350 мл понадобится 21гр. кофе."&#xA;"
        2. Вода. Оптимальная температура 94-95 градусов. Когда вода нагреется необходимо прогреть френч-пресс
        при помощи небольшого количества воды. Затем насыпать молотый кофе и
        залить его водой, включив таймер."&#xA;"
        3. Время. Через 5 минут опускаем поршень - напиток готов. Важно сразу перелить его, поскольку
         процесс экстракции все еще продолжается.
    </string>
    <string name="Mocca">Альтернативный метод заваривания кофе который более остальных похож на эспрессо
         и подразумевает приготовление под давлением. Принцип работы довольно прост - вода в резервуаре
        снизу закипает, пар проталкивает ее наверх сквозь молотый кофе. Из-за высокой температуры и
        довольно грубого фильтра напиток получается крепким и плотным."&#xA;"
        Как приготовить кофе с помощью гейзерной кофеварки?"&#xA;"
        Нам понадобятся:"&#xA;"
        1.Кофе. Среднего помола, немного крупнее чем для эспрессо. Количество кофе которое нужно
        использовать установлено производителем кофеварки, обычно на фильтре есть граница показывающая
        сколько кофе добавить."&#xA;"
        2.Вода. Лучше добавлять уже горячую, чтобы минимизировать время приготовления. Это также положительно повлияет на вкус.
        Воду нужно налить чуть ниже уровня клапана сброса давления в верхней части кофеварки."&#xA;"
        3.Время. Варьируется от 4 до 8 минут и зависит от того горячая или холодная вода использовалась.
        Вы услышите когда кофе будет готов, после того как вся вода переместится в верхнюю часть,
        кофеварка начнет издавать "фыркающие" звуки. Напитк готов! Можно разливать по чашкам."&#xA;"
        Довольно простое в использовании и отлично дополняющее интерьер оборудование позволит вам получить
        довольно неплохую чашку кофе.
    </string>

    <string name="chemex">Один из альтернативных методов заваривания кофе. Его основная функция делать
        вкусный кофе максимально стильно! Само устройство представляет из себя стеклянную воронку
        соедененную с лабораторной колбой с ободом из дерева и кожаного шнурка. Кемекс был изобретен
        в 40-х годах 20ого века учёным Питером Шлюмбомом. Первый слоган рекламной компании кемекса
        был "ЗАВАРИВАЙТЕ КОФЕ КАК ХИМИК". Самое главное преимущество кемекса в его емкости:
        можно сделать 3 или 4 чашки кофе за раз. Фильтры для кемекса на 30% толще, чем фильтры
        для других капельных методов, что означает более длительный контакт с кофе. На вкус ближе к
        френч-прессу, но без осадка."&#xA;"
        Как приготовить кофе с помощью кемекса?"&#xA;"
        Нам понадобятся:"&#xA;"
        1.Кофе. Крупного помола, чуть меньше чем на френч-пресс. На стандартный кемекс на 3 чашки
        понадобится 25 грамм кофе. Можно варьировать степень помола и дозировку в зависимости от
        ожидаемого результата."&#xA;"
        2.Вода . Оптимальная температура 93-95 градусов."&#xA;"
        3.Бумажный фильтр. Когда вода нагреется фильтр необходимо смочить пролив через него 100-200мл
        воды. Таким образом можно избавиться от привкуса бумаги."&#xA;"
        Предсмачивание. Насыпаем кофе в фильтр, встряхиваем его чтобы кофе ровнее лег и ставим кемекс на весы и
        включаем таймер. Нужно смочить кофе в 3 раза большим объмом воды. Если взяли 25 грамм то
        используем 75грамм воды. Примерно через 30 секунд вода впитается и можно продолжать готовить.
        Аккуратно и тонкой струйкой вливаем воду в кофе круговыми движениями по часовой стрелке,
        начиная из центра и продвигаясь ближе к краям. Важно следить и за массой и за временем! Время
        приготовления вместе с предсмачиванием составляет 3.5 минуты, за это время вся вода в фильтре
        должна пройти через кофе в кемекс. Выкидываем фильтр,взбалтываем кофе для насыщения кислородом.
        Напиток готов!
    </string>

    <string name="Hario"> Воронка от Харио - довольно простое на первый взгляд приспособление для
        приготовления кофе, однако в простой форме скрывается инновационная конструкция которая позволит
        улучшить экстракцию. Она красивая, удобная, ее можно брать с собой."&#xA;"
        Как приготовить кофе с помощью воронки Харио? На самом деле способов много, я приведу 2."&#xA;"
        А.Техника приготовления Скотта Рао. "&#xA;"
        Скотт Рао  рекомендует именно пластиковую V60, которая поддерживает температуру
        заварки и позволяет манипулировать воронкой во время приготовления, не обжигаясь."&#xA;"
        Соотношение порций: 22г кофе(средний помол) на 360г воды / 1:16,4"&#xA;"
        Время заваривания: 3 минуты"&#xA;"
        1.Пролейте горячую воду через фильтр чтобы нагреть V60."&#xA;"
        2.Насыпте кофе, разровняйте, предварительно смочите 66 г воды (~ 3 раза по весу кофе)."&#xA;"
        3.Аккуратно перемешайте, чтобы замочить всю гущу в течение 10 секунд "&#xA;"
        4.Через 45 секунд начинайте пролив оставшейся воды. "&#xA;"
        5.Осторожно перемешайте, чтобы гуща не прилипала к стенкам.
        6.В течение 1 минуты 45 секунд вращайте V60, чтобы выровнять слой кофе для равномерного
        заваривания. "&#xA;"
        7.Приготовление должно завершиться в течение 3 минут."&#xA;"
        "&#xA;"
        Б.У чемпиона World Brewers Cup 2016 года Тетсу Касуи есть уникальный способ
        приготовления и даже собственная модель V60 под брендом Kasuya."&#xA;"
        В отличии от Рао, Касуи использует гораздо более грубый помол (по аналогии с френч-прессом),
         и делит пролив на 5 порций."&#xA;"
        Размер помола: крупный"&#xA;"
        Соотношение: 20 г на 300 г / 1:15"&#xA;"
        Время заваривания: 3 минуты 30 секунд"&#xA;"
        1.Пролейте горячую воду через фильтр чтобы нагреть V60."&#xA;"
        2.Высыпьте 20 г кофе крупного помола."&#xA;"
        3.Проливайте по 60 г воды на каждый из 5 раз, выжидая 45 секундый интервал. В результате
        общий объем заварки составляет 300 г."&#xA;"
        4.Контролируйте баланс кофе, изменяя 1-ю и 2-ю порции. Для получения более сладкой чашки
        сначала налейте немного меньше (например, 50 г). Для большей кислотности
        подойдет порция большего размера."&#xA;"
        5.Используйте меньше или больше воды для второго налива, чтобы компенсировать разницу
        (если таковая имеется) в первом."&#xA;"
        6.3-ю, 4-ю и 5-ю порции можно увеличить до 2 порций по 90 г для более слабой насыщенности или до
        4 порций поменьше по 45 г для более крепкой чашки."&#xA;"
        Напиток готов!
    </string>

    <string name="bumble">
        Бамбл - это кофейный напиток в основе которого лежит эспрессо и апельсиновый сок. Сладость
        и апельсиновая кислинка отлично сочетаются с кофе.  Традиционно подается холодным - но это
        не обязательно."&#xA;"
        Считается что напиток был придуман в России в 2001 году, однако кулинарный автор Элисон Шеппард
        утверждает что идентичные напитки были замечены ранее в американских кофейнях под названиями:
         "О Джей Экспресс" и "Доброе утро, Вьетнам". Название бамбл происходит от слова «bumble bee»,
        что переводится как шмель. Все дело в подаче - кофе выкладывается слоем на апельсиновый сок, что
        напоминает раскраску этих насекомых"&#xA;"
        Как нам приготовить бамбл?"&#xA;"
        Нам понадобится:"&#xA;"
        1.Двойной эспрессо"&#xA;"
        2.Лед(140-150гр)"&#xA;"
        3.Апельсиновый сок(лучше свежевыжатый)"&#xA;"
        4.Сироп(20 гр.(важно чтобы сироп давал сладость, но не перебивал вкус, поэтому Ваниль или
        тростниковый сахар))"&#xA;"
        Наполняем стакан льдом, наливаем сок, добавляем сироп в пока еще горячий кофе и аккуратно
        вливаем его по льдинкам таким образом,
         чтобы образовался слой. Готово! Перед употреблением желательно размешать. "&#xA;"
        Есть вариации - горячий бамбл. Сок нагреваем(200 мл), добавляем сироп, и вливаем кофе с
        помощью ложки, чтобы отслоить его."&#xA;"
        И еще один похожий напиток - Капуоранж. Апельсиновый сок(120мл) взбивается как молоко с
        медом(5гр) и корицей, а затем вливается в двойной эспрессо."&#xA;"
        Важно понимать что грамовки не абсолютные - многое зависит не только от кофе который вы
        используете и от того как он будет или не будет читаться через сок, но
        и от качества и вкуса самого сока. Он может быть излишне кислым и совершенно не сладким,
        или же наоборот. Все это важно учитывать при приготовлении вашего напитка!
    </string>

    <string name="machine">
        Кофемашина состоит из:"&#xA;"
        1. Бойлера - медной или стальной емкости, в которой нагревается вода, которая используется
        в качестве теплоносителя для нагрева воды для приготовления кофе и пара. Однобойлерные
        эспрессо-машины наиболее распространены."&#xA;"

        2.ТЭНы или теплоэлектронагреватели нагревают воду в бойлере, создавая давление до 1,5 бар
        за счет расширения воды при нагревании."&#xA;"

        3.Теплообменный стакан представляет собой систему полых трубок, находящихся в бойлере,
        по которым холодная вода проходит, нагревается и поступает в разливочную
        группу для каждой чашки эспрессо. "&#xA;"

        4.Помпа подает воду под давлением 9 атм через теплообменный стакан к раздаточной группе
        и в бойлер. Есть два вида подключения: к системе водопровода или к бутыли."&#xA;"

        5.Автоматический регулятор уровня воды в бойлере поддерживает необходимый
        уровень воды, около 70%."&#xA;"

        6.Взрывной клапан предотвращает "разрыв" корпуса бойлера при высоком давлении,
        срабатывая при пороговом давлении, обычно около 2 атмосфер."&#xA;"

        7.Обратный клапан сливает воду из трубок, ведущих из теплообменного стакана в раздаточную
        группу, после прекращения пролива через группу."&#xA;"

        8.Датчик давления помпы отображает давление помпы."&#xA;"

        9.Клапан подачи воды на группу (соленоид) открывает подачу воды в группу при нажатии кнопки
        пролива."&#xA;"

        10.Раздаточная группа - главный узел эспрессо-кофемашины, через который под давлением 9 атм
        поступает нагретая до температуры 88-92 градусов Цельсия вода для приготовления кофе.
        Наиболее распространены модели с одной и двумя разливочными группами."&#xA;"

        11.Паровой кран используется для взбивания молока."&#xA;"

        12.Кран кипятка используется для американо или других целей."&#xA;"

        13.Датчик давления в бойлере. Показывает давление пара в бойлере и на основе его показаний
        определяется готовность кофемашины к работе. "&#xA;"

        14.Датчик объема пропущеной воды -устанавливается в автоматических эспрессо-кофемашинах с
        функцией пролива по времени. Он измеряет количество воды, которая была пролита из группы
        определенного объема, который заранее был запрограммирован."&#xA;"

        15.В полуавтоматических кофемашинах обычно нет такого датчика,
        так как здесь пролив воды контролируется вручную бариста.
    </string>
</resources>